209289
6860
sách rất hay. tuổi thơ là độ tuổi đẹp nhất nên những hoạt động vui chơi, học tập luôn được đề cao nhưng lại gây ra vấn đề là tính hơn thua của bọn trẻ. với tâm lí mà đôi khi khó nhận biết của trẻ em lúc này thì các thì các bạn nhi đồng hoạt động trong đội hay thầy cô phải có những kỹ năng cần thiết để phân xử công bằng hay bày ra những trò chơi hay kích thích việc học tập và rèn luyện thể chất.ngoài ra sách còn có 1 chương dài để phân tích tâm lý độ tuổi này rất chi tiết và khá sâu sắc. và cũng là tài liệu để hoạt động đội thiếu niên vì có chứa đầy đủ các điều lệ đội ,...
4
642439
2015-06-17 11:31:55
--------------------------
